沈陣營第三百二十八期 - 「美債、美元及美股危機，長期揮之不去」by沈大師@賊略王直播間

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

武漢肺炎期間限定指示

2020師父重大指示

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期

沈陣營第三百二十七期 - 真理屬於大師，謬誤屬於市場 by沈大師@TBB公仔箱

大師睇唔睇好後市？

大師今朝話23100有支持

\｜/

\|/

今日見到哩幅圖
覺得哩一跌好大原因係ETF人踩人導致跌過龍

港鐵可加價2.55% 因封頂機制加幅帶至下一年度

皇恩浩盪

\|/

美國司法部：故意傳播新冠病毒可被控恐怖主義行為

原來老美份失業救濟金幾好pay

如果出面美股post冇講錯的話
失業保險550 加 4個月每星期600 再加政府每人1200
550 + 600 + 400=每個星期 $1550
仲好過打工

武漢肺炎疫情下，公務員1月29日起推行在家工作，而牌照事務處亦於2月10日暫停即時續牌申請服務，至今仍未重開，強制所有人透過郵寄或網上遞交申請，惟不少車輛行車證過期，卻半個月仍未辦妥，令全港不少搵食車車主及司機無辜「被停牌」手停口停。
HK NO IT

今期係cfu最近嘅神喻，玩美股嘅留意

師父\|/

我感覺到二師兄呢星期賺好多錢

上個post #992

美國佬據報好多做part time嘅，或者freelance，唔做長工，有錢派當然特別多人去，老實如果我身處美國，我都係失業，老虎都去申領

睇美帝幾時推出永續債？

應該不遠了

美國打工番temporary job待遇比香港好勁多
係香港咩都鍾意標籤 打工要大牌子 一定要perm

我都覺得係，呢鑊大放水之後，推出永續國債日子唔遠，或者用100年年期贖回咁，唔再係10年、20年嗰啲

美帝好似有三十年國債買
不過三十年入面點都會有大戰打
到時國債仲存唔存在係一個問題
我係好信歷史循環論
世界每一百年就會有一場大戰發生

我知有30年，會唔會大戰？如果對手係支共就唔係大戰，呢鑊係世界圍毆佢然後拆骨，好快結束

好直接

對手係支共就簡單喇
由佢內部分化成若干個小國再捧個親美o既代理人上場就可以
驚對手係俄羅斯,伊朗夾埋

唔會，舊聞，支那01都有講，俄佬只會係支共被滅之前佔領支境更多土地

普京稱無意與中國建軍事聯盟 解釋為何助中國建導彈預警系統

無意與中國組建軍事聯盟

據英國路透社19日報道，普京在新聞發佈會上表示，俄羅斯不打算與中國建立軍事同盟，儘管莫斯科幫助北京建立導彈襲擊預警系統。

普京表示：「至於聯盟，我們目前與中國沒有建立軍事聯盟，我們也不打算建立。」

普京10月曾表示，俄羅斯正在幫助中國建設該導彈襲擊預警系統。普京10月3日在瓦爾代國際辯論俱樂部全體會議上發言時表示，俄羅斯正在協助中國建造導彈襲擊預警系統，這將從根本上提高中國的國防能力。

普京19日談及此事時表示，這純粹是一種防禦措施。

據俄羅斯衛星通訊社19日報道，俄羅斯科學院遠東研究所所長盧加寧表示，俄總統普京有關俄羅斯正幫助中國建立導彈襲擊預警系統的表示旨在建立戰略平衡。

盧加寧表示，如果說從前中國關心的是美國和西方的海基導彈防禦系統，那麼現在關心的則是在主要針對中國的大陸上部署這些系統。俄中在該領域的合作對雙方來說在國家安全方面和建立平衡方面具有優先性質。

盧加寧說，普京19日的表態是決定性的，不久將簽署一項俄中軍事技術協議，以取代1993年的舊協議。顯然，這些論點將在文件里正式化。

俄中合作對世界秩序很重要

普京在年度大型記者會上稱，蘇聯解體之後出現一種錯覺，好像單極世界是可能的，但這是不對的。

普京指出，二戰之後，美國佔全球GDP的比例為50%，現在中國已經把美國甩在後面。世界有幾極是由經濟關係決定的。

之前美國佔全球GDP的比例重，現在是中國。普京解釋說，所以世界不應是單極的，俄羅斯和中國在這方面的作用很大。

普京還表示，莫斯科認為美韓日軍事聯盟有害無益。他說：「現在試圖在東亞建立這種軍事聯盟的國家有美國、日本、韓國等，我們認為，這有害無益。不會帶來任何好處。」

普京談到俄中關係時稱，俄中之間最重要的不是數字，而是兩國的互信達到了前所未有的水平。

普京說：「我們在經濟、航天航空合作和其他領域都取得了成功。」普京特別強調，這對世界秩序而言很重要。

有人想把俄羅斯運動員「清除出去」

普京表示，世界反興奮劑機構的決定並不意味着禁止舉辦體育賽事。他說，2020年歐洲盃還是會舉行，票已經賣完了。

在談到俄羅斯運動員被禁賽的問題時，普京稱，世界反興奮劑機構對俄羅斯反興奮劑機構的決定不符合正常思維和國際法。

普京表示，對服用興奮劑做出的任何懲罰措施都應是針對個人的，不應連累「乾淨的」運動員。

如果照新聞報道睇，普京根本睇唔起習狗，只係睇錢份上，好多時做啲嘢係串鳩佢，今日新聞報道普京走去醫院睇武漢肺炎病患者，冇通告冇清場，去到就著防護衣入去，0距離，擺明串鳩習狗做假，去武漢隔住個mon睇病患者，同係「一尊」支民睇到會點諗？

應該點解讀?悟性差係月尾熄燈定照常理解?

「有救」兩個字

支支大反擊，禁止外國人入境

我接收

咁我寧願押身家落鎂麵要見到支爆

in9999 and 鎂we trust

債轉股, 數碼美元, 每步都係加速破壞美元
同支那做既好似冇大分別

直情跟住Lock step 個劇本走

美國財政部有可能鑄造2枚面值US$1,000,000,000,000嘅白金硬幣用作紓困支出

\l/

日本財相麻生太郎：世衛應改稱「中國衛生組織」

WHO 譚德塞: 「我被人罵，是因為台灣網軍針對我！」

委內瑞拉總統馬杜羅被美國政府正式通緝，無人機斬首日子唔遠

今日美國感染人數到達82000，超過支共自己宣稱感染人數，再多落去就好麻煩，就算美帝醫療系統如何足夠利害，都會爆煲

越嚟越多確診病例，台灣嘅測試藥物據報對輕症有效，估計會優先提供美國日本，股市可能又要跌

Chinese company shipped out millions of Australia’s masks, hand sanitiser, glove supplies

A Chinese government-backed property giant has secretly raided in bulk Australia’s supplies of masks, hand sanitiser, antibacterial wipes and essential medical supplies and shipped them back to China.
The Greenland Group, which manages high-end real estate projects in Sydney and Melbourne, proactively drained Australian supplies of anti-coronavirus equipment, The Sydney Morning Herald reported.

Three million surgical masks, 500,000 pairs of gloves and bulk supplies of sanitiser and wipes were bought up in Australia and other countries where Greenland operates.

While the bulk purchases and shipping were perfectly legitimate, the goods shipped in bulk to China include the very items that have been in short supply for Australian citizens as well as health professionals.

They were accumulated at Greenland’s Sydney headquarters and sent to China over weeks in January and February.

As coronavirus locked down Wuhan, the global Fortune 500 company put its normal work on hold and instructed staff in Australia, Canada, Turkey and elsewhere to source supplies.

Pallet loads of items including thermometers and 700,000 hazmat suits were sent to China, the Herald reported.

Greenland deployed its HR staff members, contract managers and others away from their desks to go out and amass as many of the items as possible.

It was reported Greenland’s Australian managing director Sherwood Luo even posted about it on social media.

He posted on Facebook in February: “Greenland Australia is taking action. The second batch of non-contact forehead thermometers will soon take off to China!”

Founded in Shanghai in 1992, Greenland Group manages large scale property projects in more than 100 cities in nine countries.

It specialises in ultra-high-rise buildings, large urban complexes, industrial parks and business districts surrounding transportation centres.

candace.sutton@news.com.au

捷克on99買咗支共嘅流四測試劑，而家先去搵台灣合作，on99跌錢，西班牙都發覺支產檢測武漢肺炎測試劑準確度只有30%唔到，又跌錢

美股夾緊500點

一個親身上陣
一個藏身於螢光幕後面

普京根本睇唔起刁煬帝

師傅早晨\|/

有效反而要跌？

\｜/ lee 幾日師父贏都開巷，連指示都廢時俾

有效都死，可能延長隔離令，同要睇台灣供應量，成廿個國家等住要

有分別，擴大資產負債表要還嘅，可以回收，只不過係用政府稅收抵押，先使未來美國佬3代人嘅錢，以後慢慢還，債冚債

支那最初2008年開始，係冇依據直接加多貨幣數量，概念上係唔使還嘅，因為根本無抵押印錢，呢幾年發覺唔掂，就學美帝發債，啱啱喺香港發行咗100億冥幣國債，據報非常多人買，係咩嘢人定支共頭子洗錢就唔知

另外之前講過，美帝印銀紙全球孭起，佢輸出通脹嘅，支共印銀紙輸出唔到通脹，因為冥幣唔係國際交易同儲蓄貨幣，要用冥幣只限於購買支產嘢，做生意，炒股票。。限於境內，通脹佢要自己食哂

揸住冥幣喺國際商品市場買唔到嘢嘅，因為對家只收美元歐元日元之類

\|/
師父早晨

早兩年已經講，美帝稅收再過10年左右，還債息都有問題，FED「印銀紙」唔係憑空印，係要美國政府還嘅，理論上將三代美國佬交嘅稅使咗先，再慢慢還，所以我話美帝出100年年期美國債券一啲唔奇，「永續債」概念就係再拉長還本金年期，以更多時間嘅未來還錢，FED唔係傻嘅，唔會憑空印錢，點都要有抵押，否則超級通脹出現，經濟崩潰

其實原理就係你同老闆借糧咁上下，我唔夠錢使，問老闆度住5皮嘢使住先，協議就之後分10個月還，免利息，咁還到7個月又唔夠使，再借5萬，合併佢，協議20個月還65000，如此類推，咁我就比老闆綁死冇得唔撈，唔撈要即時call loan

我以前間公司嘅經理就係咁綁死，不過老闆係借首期比佢買樓，一綁就十年

出兵打鳩最大債主咪得

老闆借糧比我，我係用我嘅未來勞動力抵押，FED擴大資產負債表，美國政府借，用未來稅收抵押

大概以我所知就係咁

呢個係方法 不過要有理由定義對方係「敵對國家」，就可以將對方持有嘅國債作廢

再唔係集各國之力，要佢為呢隻病毒賠錢，唔賠就

hktvmall 零售價都係話2蚊，ASTM F2100 level 2，你fd老闆肯定夠做？ 如果係韓國佬KF94嗰類設計，就貴啲都有得做，因為真係舒服好多，佢成本高過普通外科手術口罩

其實我哋有份孭起美帝條數嘅，你揸港幣還是美金都一樣，概念上就係美帝嘅「欠條」，我哋係可以換取美帝嘅產品服務

你有放債嘅權利，但係呢個債仔係全球最撚好打嘅，你都未必行使到權利

放長雙眼睇美國呢個雞棚搭到幾高
三百幾萬失業仲要而家先係開頭
實體經濟問題仲未開始浮現
股市仲一片茵茵向榮當咩事都冇

老老實實，我懷疑cfu雖然術語多多講美債爆煲，甚麼縮表加息朗朗上口，但我未見過佢以簡單方式解釋FED嘅運作嘅

只要有人買（信）美國政府唔會100年內倒台，推出100年年期債券+2.5厘息，有人買就繼續可以玩落去

大雄借錢俾技安

所以貶值就係我哋得到嘅美帝產品同服務少咗嘛，政府有誘因想銀紙慢慢貶值嘅，生果電話都年年加價喇

貨幣日元化趨勢不可免

遲啲美金會唔會有1000蚊面值

有1000蚊面值嘅，100000都有過，只係而家流通量細

但而家瘋狂印美金
班中東佬會唔會遲吓唔用美金做結算

之前計可能會上到246
開市24幾就食咗佢算
幾百點留比師父

支共用控制輿論操控國家
用同樣手法輸出國際
依家燒到冚球爆
仲有咩人會信支共

只要美軍軍力超過其他國家幾十年，唔會。

用美金即係美元經濟區，有美帝利益所在，交另類保護費，否則俄佬派兵侵略，你就未必得到美帝保護，參考科威特當年

而且美元可以購買AMD/Intel CPU，高通博通。。。。等等晶片，可以購買Windows OS，iOS 或者Android....各種醫療設備飛機大炮。。等等

呢啲係佢獨有，要做現代化國家自己做唔到要用美金先買到，藍絲冇腦以為真係美帝就咁印銀紙，係因為佢哋唔識

咁多人睇港女牛一

美元同美軍、美國科技實力、農產品輸出及定價權息息相關

歐元之父蒙代爾就講過，歐元唔會挑戰到美元霸權地位，因為欠缺一支超強嘅軍隊

此人諾貝爾經濟學得獎者，同其他不食人間煙火蛋頭教授唔同，佢炒金發達，平時生活開遊艇、飲香檳、有冇屌美女就唔知，打扮係playboy格，非常時尚

屌拿聲 真係忍唔撚到 等陣一開市即係買隻有一百點防守力既熊仔啦!!!!!!!!!!

今晚cfu又要打飛機

又撚狗，呢條仆街

可能岩岩轉身買左貨就唱升

冇買一定都準
大家睇路

佢冇買，但叫人買得一百點防守力既熊

開市dh

有時好唔份氣
咁樣印錢黎從窮人手上呃錢
透支埋下三代
冇父幹嗰啲黎緊仲慘過落地獄
但而家行呢個政策嘅人咩後果都唔使承受
因爲真係爆時可態已經老死

佢無買可能真係會賺

\|/師父

港股唔知
美股升番上2萬4-5應該唔難

無論係牛頓、愛恩斯坦、Ivan Fisher.....等等，雖然佢哋智力高超，但投資市場一樣損手爛腳，遠唔及我哋cfu，所謂業術有專精，cfu呢方面就係表表者

爆既前題係有第二樣野取代到美金
大家都相信未去到呢一步，美帝已經會隡平左呢個「國家」

有認證先有偈傾

cfu 81台

cfu: 美股道指下星期3或者星期四會回落

cfu: 美股暫倉盤殺倉盤已經7788，究竟之後第二季係咪救市有用，再有其他不明朗因素，可能又會調整

轉行做鏟漿師

cfu: 港股反彈到25000第一步，由於全球大放水，理論上全球股市會彈高多一浸，之後要睇支那，佢未出大招

700去到差不多400
但港女講緊240

\|/ 師父早晨

恆指整個24999.99俾師傅

cfu: 內房股支共再谷未必係佢，或者內衰股，內房可能跑輸大市

道期跌緊!!!!!!!!!!!!!!! 再唔入就冇機會啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!

開始覺得佢好煩

一早已經覺得好煩

可能係師父內心實體化

一定唔夠 各有各賣

如果佢唔係托到400，HSI一定跌到hihi

就嚟忍唔係block鳩佢
成撚日出嚟搶師父風頭

家庭觀眾58.X買2018，問cfu可以溝貨嘛？

cfu: 可以溝，不過量細啲，再落40樓下溝多啲，冇問題嘅

馮小姐5.7買857，問cfu點搞

cfu: 將857減持部份，換成其他油，5G股，9988，唔好溝，視乎有幾多彈藥，信油價必會上翻去

觀眾問1513

cfu: 冇貨就無謂追喇，有就揸住

觀眾267 14蚊買，想換馬 京信通信或屌米

cfu: 2隻都好，要換馬或者換一半，如果許可夠膽換哂都得

不如樓王頂咗師傅個位救得一個得一個

要樓王登上燈位

cfu: 775追吓短炒係可以嘅

最後師父確認冇持有上述提及嘅股票或衍生工具

我唔算好燈下話

D人唔識問, 要問700同388

睇吓85台有冇肥佬先

又係口水call put 牛熊

樓王教人簡單又實在唔似得條肥佬咁無恥推人去接火棒，仲要燈到不得了

失業率爆升，全港炒人

又好似真係唔多覺
不過呢o的要等三四個月先見真章

師父絕招嚟
唔可以睇少

\I/

師父呢阿里call呢，屌佢老母係咁叫人買，只已又唔買。

所以冥幣國際化咗咁多年，越玩越縮，根本貨幣就係綜合國力嘅實體表現嘛，你支共做低技術衫褲鞋物，越南印度都打唔過，政權冇信用，資訊唔透明，邊個咁傻用冥幣做交易貨幣？ 家陣用原料藥防護口罩之類鏈住其他國家，其中一個條件肯定係要求擴大冥幣交易，減低支境通脹壓力貨幣匯率崩潰

但呢啲低端嘢好快就唔需要佢提供，各國大多數做到，做得好過佢，根本冇用。美帝唔提供晶片同OS，你屎為就摺得咁滯，自己搞唔掂，你慢慢研究三十年開發

可能食咗糊

等師父叫人再加貨先算

美國約翰斯·霍普金斯大學發佈的實時統計數據顯示，截至北京時間3月27日6時40分，全球累計確診526044例，累計死亡23709例。其中，美國確診82404例，已成全球新冠肺炎確診病例最多的國家。

特朗普強調：美國人民「必須重返工作崗位」，下週將透露相關計劃。

美國債收益率跌破0。分析人士認為，這表明短期內市場規避風險（risk off）情緒較重，對美國經濟短期預期較悲觀，預期美國將在不久後進入負利率時代。鑑於美聯儲政策利率仍處於正值區間，目前並不是真正意義上的負利率。

爆到咁仲要叫人番工
就黎選總統都唔係咁呀

佢已經入咗同中共鬥爭思維，就係總之要做得好睇；at least 大陸有封城斷路，美國如果做唔到依個效果下是鳩但復工會瀨大鑊

不過留意返，美國淨係確診數上升，然後死者數未有顯著增加，即係未有話好嚴重擴散；佢 test 得快過隻毒傳播，截到傳就冇事

截到傳播鏈就冇事

因為美帝用咗韓國佬隻試劑大規模測試，所以搵到確診人數大增，支共試劑得20%準確度，仲要唔試，唔計，其實真實數字一定驚人

參考韓國大量搵出帶毒者隔離治療，確診數字不斷跌，算係截斷咗傳播，美帝睇法可能都係咁，所以要搏一搏開工，唔係侵選唔到

老母麵無入貨 講嘢就好撚準

《黑天鵝》作者 Nassim Taleb 屌柒約翰遜政府依賴有缺陷學術模型

美國財政部有可能鑄造2枚面值US$1,000,000,000,000嘅白金硬幣用作紓困支出- 分享自 LIHKG 討論區

如果咁樣入錢落聯儲局，係咪即係依筆錢冇債券 or 黃金 support？

地府數字

Lm

越南印度

已經諗起荷里活式的神偷片，而家唔偷美鈔電版，偷呢兩個coins

約翰遜都痴撚殼，根本冇證據顯示就算70%嘅人感染就一定會出現抗體，咁嘅所謂理論去實行，同百家樂捉灘路「開咗5舖閒，下一舖實係莊，閒出得夠多」冇分別

可以確定係佢好彩轉軚，唔係死廿萬英國佬機會大，正確一定係防止擴散，buy time等解藥及疫苗出世

台灣越南有辦睇，越係唔信支共數據，唔理WHO嘅國家就冇咁大鑊

整套反神偷片 FBI請人去防守呢2個coins

行下上水沙田旺角, 方圓50米有4 5 間金舖

玩代版魔戒，因為隻戒指成班柒頭打生打死，而家係成班賤狼因為兩個coins就地下世界大戰

想請教吓
冇讀過經濟
而家歐盟放風想跟美國行無限QE
但歐元個牙力冇美國咁硬
如果最後歐元印個量冇人埋單時歐元必然會崩潰
到時會唔會拉埋美金一齊落泥沼

美國累計超過83000人確診新型肺炎，取代中國成為全球最多確診病例的國家，累計死亡病例超過1200宗。總統特朗普出席白宮記者會時，對中國公布的數據表示懷疑，說不知道中國確實感染的人數，並再次重申病毒源自中國。特朗普說，今日稍後將會與國家主席習近平通電話，討論疫情，他堅持雙方有非常好的關係。報道說，美中元首除了討論疫情及對全球經濟的影響，雙方還可能商討兩國達成新貿易協定的可能性。

2020-03-27 08:16:15

係咪要賠償

沈門開張以嚟，我講咗好多次QE一定會常規化作為財政手段，實在太好用，唔好嘅後果唔會即時見功，等我落台都下家莊，最緊要我任內唔好經濟蕭條嘛

cash is king只可以作為一時避險，長期唔掂，只留夠生活同應急就算，擺喺銀行或者保險箱存起佢冇用，現代金融系統輕易盜竊財富嘛

到比錢果刻, 唔認數

茲憑票支付 關我撚事

from the beginning，數據喺 WHO、大陸嘅，做咩 model 都錯啦，仲要後續推斷係 non-evidence based

連鎖店頂得住反而收皮先, 係咪777用人事關係?

只要貨幣仍然係人類交易嘅媒介，唔會。一堆屎之中焗揀嚿冇咁臭嘅食，所以股神好撚急買嘢，現金太多只會輸硬，蝕通脹，變成資產先可以對抗無窮紙幣

bitcoin嘅概念就係制止中心化無窮紙幣，已有限量嘅供應同去央行角色，但實踐之後發覺唔係理論上咁簡單，貨幣唔止係交易媒體，仲係綜合國力、生產力延伸嘅體驗

但如果歐盟真係無限QE的話又算唔算救番德意志銀行一命

飲鴆止渴都唔係辦法嘅

始終有日會均值回歸

正如bitcoin都有好多老翻

但其他嘅認受性就係唔及bitcoin

開片reset 最簡單，搵個撚屌啃咗佢

表面嚟計，到時大家要轉用美金，美金升？

如果歐洲金融爆煲嘅話，當中會唔會有咩金融產品瀨大鑊，又拉跌埋美國金融系統而影響美金，又不得而知

不過現實中應該唔會去到依個情況，好可能之前已經打仗

你真係信佢因為驚傳染而唔做？

只係象徵式整2粒嘢出嚟話有2Tri 美姐，無實際用途

用新貨幣收兌 hyperinflation 後變成幾乎近廢紙既舊貨幣

2005 年土耳其里拉就係 1000000 舊幣兌 1 新里拉
新台幣既「新」字亦都係咁黎

仲有印度

呢兩粒野我理解就係 美國財政部鑄兩粒幣
話佢值1 trillion 1粒 美國金本位制冇行好耐
IN GOD WE TRUST玩左咁多年都未爛 就係因為大家信美帝
信美國政府呢樣野亦都「係銀紙點解係銀紙」
一張紙(一百蚊美金,780蚊港紙) 換到一餐文華自助餐/去屌到條女/換到件衫既根本原因: 信
鑄得一次就會有第二次 同QE一鳩樣 唔同玩法咁解
QE係FED推出黎 係市面上大量買債釋放購買力
鑄幣係美國政府入錢比FED 然後「提款/唱錢/過數etc」
將D錢比美國政府拎黎出糧 買武器 振興經濟
潘朵拉之盒II

通貨膨脹最經典係委內瑞拉，喺街邊買小食，小販直接用委內瑞拉小額紙幣幫你包住，唔用紙，因為張紙價錢貴過張紙幣

根據我自己經驗，如果你去旅行，原本有嘅仙毫，發覺交易中細單位、仙、毫使用越嚟越少，以元作為單位交易，此地通貨膨脹率唔會低，斷估5%起跳隨時

貨幣日元化之路由此而嚟

冇錯，就係一個信字

啲1yen本身冇人用 然後因為消費稅流通番

Yup, 以前就空口講白話, 話自己有就有
只係今次屎忽痕搞搞新意思整2粒嘢出嚟玩吓
成件事跟本無分別

香港都係咁 依家好少用到毫子 就算係都係5毫
找錢甚至唔撚找毫子

泰國已經開始少，所以越嚟越貴，參考支境一樣

鑄個幣出來都吹佢唔脹架啦其實

高登有幣，要搵老貓兌

老貓舊登ac唔係比人bam左?

飛鳥搵admin幫佢解bam咗

兩個白金幣就值2trillion
師父如果打完丁射篤野出黎又會值幾多trillion

買野貴左但人工冇加

泰國豪子收晒皮

要有人信先得，貨幣制度金融系統就係講個信字，1000蚊紙印cfu頭像落去揸住支燈，只可以用嚟上佢投資堂，去腳英喥上堂唔收，sorry

有人信既

肥佬發行煙頭做貨幣都得

監倉入面肥佬話事

俾tips都要俾幾十銖紙幣

英國皇帝, 我大你30條溫絲頓

港紙都差唔多 我俾貼士隊張50蚊出去都覺得cheap

rich

連登日日都吹奏美國 應該就黎燈死美國

rich people
平時最多都係10蚊

x2

美國衰退只有由內部因素引起
eg總統大選選左個親支國
又或者美國內部州份人民搞獨立
又或者巨型企業發展出現錯誤eg google

咁係丫嘛 搭程的士食餐飯都冇咗
服務好先想俾貼士姐 俾得少又好似淨係做樣咁

發現黃維基原來仲蝕緊錢 成2億幾
之前以為佢做到咁大係賺緊添 不過可能疫情 成個消費模式轉變啦

咁amazon都一路冇錢賺啦

搞手只求打個和

但求有cash flow

即係買金銀，股會比cash好?
但美股唔會跌完啦掛?要咁急而家入貨因為qe?
港股無將來要入一定諗美股

所以早排咪趁股價推高時抽水

唔同丫
Amazon個platform唔蝕太多都偷笑，佢係靠AWS同少少自家品牌賺錢

Hktv mall可能嘅出路係做小型物流同IT support outsourcing 唔係佢個profit margin真係好低

三條軟中華跟機

都係句個。個個贏，大戶輸？大戶開善堂咩

但係Hk tvmall 要養班車隊同鋪頭先係最大支出，收入係靠上架費同埋貨品買賣抽水。

當年蘋果速銷係燒左太多錢係車隊度，果陣時未有順豐快遞。

其實有更多既可能係數字遊戲 QE+通漲既歌舞昇平假象
股市個個都羸 現實全線加價通漲 最後都係自己受返
只係股市羸左既錢ship左去現實物價 冇玩股票既市民就硬食晒全部

美帝印銀紙。香港旺角一塊蚊型地有七份標書。每尺一萬八千蚊售價，屌你老味，富者越富，貧者越貧

順豐智能櫃個模式真係好聰明

如果hktv有智能櫃攞貨方便好多
藍屍士多都有
150蚊就用得 買少少嘢係幾方便

空軍連泰國都打唔贏

啱啱睇下佢財報 佢存貨成本極高 已經係營業額一半
我諗依個都係其中一個問題

佢開始不停同其他品牌開特約店 俾佢放嘢係佢個到攞 應該就係想用平啲方法 唔洗再燒咁多錢係車隊

同意

我預期無限印錢最直接影響就係股市唔跌
物價升到仆街

錢就個個都有，生產力就跌到仆街
唔信物價會唔漲

富者愈富

咁都得
咁不如撩兩舊鼻屎放入國庫，篤一篤個鼻，話值US$1,000,000,000,000唔好？

我反而想知 fuck fuck channel係用咩運輸車隊？

遲o的可能要20000蚊一部iphone
又或者普通食野o既都要一舊水
但香港人收入中位數都係keep住萬五蚊

Goal報道，費蘭尼確診武漢肺炎！費蘭尼現效力山東魯能，成為第一個確診嘅中超球員！有趣嘅係，中國已經宣佈連續三日零確診，但費蘭尼確診時喺中國，唔知係咪當左佢係棵樹...

武昌殯儀館骨灰盒數洩密？中共肺炎死亡數據遭嚴重質疑

2531 vs 31055

支共啲數據有乜係真

今次無論月頭大跌市或者呢一個星期大升市都好
都一定死好多人
要再重新參透吓師父o既教導先得
「股市原意，乃讓集資投資有其地，社會向榮，人皆有賺，
惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戮不息，
無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格，
余於股壇數十載，未嘗見一真正贏者，
智者應知此乃一處永無贏家之戰場，
取勝唯一法……「實戰攻略」四字而矣！」

路透: 白宮已諗好新制裁華為措施 目標係阻止台積電賣晶片俾華為

唔出奇 細個個時$5一斤菜
用左20年唔夠升左3倍有多$15
人工以前sogo新年$100/per hour, 以家仲低過以前
有時我呢D後生真係寧願爆一爆

【大師睇市】港股有機會抽高至24500點結算
03月27日(五) 12:44

訊匯證券行政總裁沈振盈認為，環球股市近日現反彈，美股由低位回升逾3,000點，恒指最低跌至21,300點水平後即現反彈，並上返23,600點水平，反映過去兩周的恐慌情緒已見紓緩，港股整體上已逐步回穩。另外，美匯回落，黃金亦再回升，外匯已重返一兩周前水平，反映大部分因為拆倉、去槓桿等因素，而出現的超跌幅度已收復。

大師又指，內地的新冠肺炎疫情已受控，但歐、美疫情仍在爆發，惟各國央行已全力救市，若然在未來一兩星期新增確診數字有所減少，大市有條件再抽高，恒指有望上返24,200點，甚至24,500點樓上結算。
－－－－－－

唔怪得知支國得咁少碓診

政府專家組成員之一的中大醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌，在一個電台節目表示，對於內地早前發布新型冠狀病毒肺炎的監測方式，將核酸檢查結果呈陽性但沒有病徵者，不計算作確診患者，許樹昌直言「這個計法是有些問題」，並解釋現在有許多文獻看到，包括美國的醫學雜誌，即使沒有病徵也可以受感染並散播病毒，例如一名20歲無病徵的湖北女士去安陽探親，卻感染5位親戚。因此，他認為如果在檢測樣本無病徵或輕微病徵，不計算作確診是「好大問題」，並指隨著內地復市，現時本港需要留意內地會否出現第二波疫情。

對於入境本港的內地人士，許樹昌認為進行14日檢疫及留呼吸道樣本已可行，但建議可以隨機抽樣留樣本。至於湖北省在武漢以外的坐包機回港居民，不用進入檢疫中心，他認為目前措施過於寬鬆，建議安排這些回港的人士做深喉唾液樣本檢測及佩戴追蹤手帶。此外，他表示沒有建議特首林鄭月娥作出「禁酒令」，認為「禁酒令」是較次一級措施，現時最重要應該是減少食肆的群眾聚集，包括食肆不做夜市堂食生意。

你講緊big big channel?

Yeah

最少4宗從英美回港確診患者出現失去嗅覺及味覺徵狀

奶西都冇味

呢穫真係食屎都冇味

發燒唔計 個肺花咗唔計
重有呼吸未死唔計
無入醫院都唔計
死咗無數 一律唔計

師父平衡時空
距離結算仲有一個交易日.....

正確黎講係
發燒唔計 個肺花咗唔計
重有呼吸未死唔計
無入醫院都唔計
死咗無數 一律唔計
同埋境內中左招o既外國人都唔計

真係無見過佢啲車 不過咁講cctvb本身就有車隊？

美國有醫院開始放棄重症病人

淨係知 big big channel 有用 ok便利店 喺九龍灣個倉

一個病最勁唔係死亡率高而係傳染性高
傳染性高嘅病會拖垮醫療體系
醫療體系一完咁就玩完

覺得big big channel 應該蝕得好甘，真係冇咩用佢買野。

X2

藍絲應該淘寶多

Which states are best prepared for COVID-19?

你唔講都唔知有樣咁嘅嘢

小弟用過一次買張座墊，借張中銀卡喺佢度第一次買嘢，埋單平過官網

有啲州份係共和黨票倉
侵呢穫應該玩完

但佢19年業績話由虧轉賺40m, 真係唔知點計
可能佢果D crossover 偽人product 好撚好賺

咁樓王你對我依D社會新鮮人有咩建議?跌埋今次入美股?我阿媽咁多年黎儲左成百幾萬港紙，係唔係應該如法炮製?
(有時見依加D錢咁唔值錢,不如真係上山種果樹種個fruit forest出黎,以後日日執水果食算)

早多十幾年有百幾萬就fatfat

推介：何大一訪問講武漢肺炎：紐約勁大鑊，周圍病毒；病人好番後三星期內仲會播毒

支共嘅如意算盤係咪諗住侵玩完，拜登上場，之後將成個國運都葬送

實地考察時代同sogo
結論係好多鋪都冇人行入去
從來未見過
不過可能係平日

呢個真 幾十真係差D

正路係咁
因為侵如果連任的話支共會好慘

【輪到甘比】甘比接華置65億元債券 一個月內賬面蒸發17億

投資唔比太多意見，因為每個人承受風險能力唔同，自己拎1／5試買ETF，咩嘢時候入就要自己判斷，細注試吓手感

又多樣嘢炒 等我做現代呂不韋

食意粉囉

好似呂不韋咁第時撐個蠃政上台統治支國
全世界命運靠哂你

【認清現實】全世界救市方法，都係用印錢係窮人身上搶錢，窮人永世都係窮人…

咁就搞掂一個航母編隊

班狗冇一個係無辜，累人累物

神logic : 仲唔係美軍播毒？

本港今日暴增65宗確診中國肺炎個案

睇下7婆 6點半開記招, 係唔係限制聚會人數

【武漢肺炎】江西九江警拒湖北人入城打同袍 引發數百人踩警車抗議

斷估柒婆陣間出嚟淨係封咗蘭桂坊就算數

星期日班菲傭慘囉仲有屋邨呀伯平時啲聚賭大會算唔算

入隔離營繼續賭
之前新聞有講

周五(己巳日)為天干屬土地支屬火，火生土之局，反覆上落，尾市回軟。中

班吸血鬼鋪主如果仲唔減租的話
唔使好耐, 三四個月到已經好多要執

月尾 cfu 又中

已經即刻周圍都係凍肉鋪、網店，飲食業唔入貨，啲肉銷唔到

沈鳩頭唔提下usd 而家升咁高支那企業啲美元債點還

消息指，港府推出多招如下，明晚下午6時半實施，14天後檢討。

1.食肆不會限制開放時間，但食客人數需要減半。
2.食檯之間要有1.5米距離，每檯最多只可坐四人。
3.對業界有補償措施，稍後與業界商討。
4.關閉娛樂場所，如電子遊戲機中心，健身室﹑戲院﹑兒童遊樂場等。
5.禁止公眾人群聚集，上限四人，但紅白二事豁免，宗教活動也可豁免，人數需要減少。

食花生都食到反胃
係咁SPIN 去境外輸入, 大部份有外遊紀錄
但本地個案比起之前係倍數上升就唔提

屌你老母1.5米 直接落閘啦

對業界有補償
點補償 同業界商討但係唔公佈比市民知

之前一家三個人出街都非法集結啦

怪錯咗黑驚，係佢哋走得太前

可豁免既強制令有咩意思?
紅白事就係爆鑊中心又點計?

扶持殯儀慘業

迫大家未想執嘅就要轉做外賣

白事爆鑊正呀
長做長有

呢排個市應該好多人跌樓

真係講返轉頭，金仔係最撚醒，無事嘅時候就食盡中美兩家茶禮，一有事即刻封關同支那割𥱊，我覺得佢真係再世鳳雛嚟，勁撚過連燈仔吹奏嘅乜撚郭嘉約柒猻

佢個朋友係咪姓楊

唸唸下 有冇人覺得牛熊輪好撚仆街？？？？

新圖？

UK says Prime Minister Boris Johnson has tested positive for the new coronavirus

bj中咗

你日撚日咁抽鳩佢水，會唔會unfrd你咖?
定係佢M底嚟?唔俾你bin瞓唔著?

抵死啦，求仁得仁

第一次見

奶共咁先至奶得應嘛

弓起!
多謝師傅同党啦

笑爆咀

咪睇少佢啦！
佢可能生到公眾免疫力呢

呢排o的回力標好勁

仲想問上面果個係咪堅BJ

英女皇中未

最後英國由返英女皇帶領

cfu十連combo出大絕
世界大事發生將至

Blow job Johnson

每次世界經歷一次大戰都會令科技進步，今次病毒戰爭，全世界都掟錢去病毒研究，細菌病毒學大進步

bj中左係咪會令到個政府癱瘓?
如果首相未能執政的話係咪有後備方案等第二最大o既暫時執政先

戇鳩仔blow job

仲話lead，就係你條傻鳩反應慢先咁大鑊，過多幾日氣都抖唔到twitter 都冇得你玩

Thank you\|/

師父咪有教你

定期100% win

要有心理準備失去心愛嘅人 UK得救

佢今次中咗應該唔會影響運作嘅，2nd 嘅話應該係副首相

點解外國高官咁易奶野
支國香港一個都冇事

會唔會咁快完反彈到下一棍
呢個市真係點玩

因為班仆街不嬲閉門造車

中左都唔會講你知啦
獨裁政府最講係政治穩定
大粒野中左下面班細o既仲唔乘機反你咩

3m ago
11:16
Boris Johnson tests positive for coronavirus
The Prime Minister, Boris Johnson, has tested positive for coronavirus, the BBC’s Laura Kuenssberg reports.

He has mild symptoms and will self-isolate in Downing Street, and will remain in charge of the government’s handling of the crisis.

透過 HKG 分享一則貼文：【武漢肺炎】英國首相Boris Johnson中招

但今次bj中左應該成個上議院加下議院o既人都要驗
因為唔知bj幾時開始中同埋中左之後有冇去過國會

頭先上網搵野見到篇舊聞

散戶聲稱跟沈大師買股 輸剩12萬：「救救我」

尋晚最熱話題，一定係呢位散戶，聲稱跟沈大師買股票輸錢，上網公審大師。

據了解，呢位散戶由23000點開始跟大師搵食：

「我跟佢時23000，一路叫唔好買貨，靠邊站，搵位做淡倉，結果依家已經去到28000，我miss左成個升浪。我跟佢做淡，次次都贏少少，輸就輸鑊金。

升就叫我避一避，咁好啦，止蝕，我走落去又話食淡倉加沽，大佬，我都走哂啦。咁好啦，我信你，加淡倉OK，又真係賺到少少。可惜之後又升，又話夾多一兩口，結果我比人夾足成千點之後話係結算，轉倉。好快回落，結果一路比人夾上去。無限loop」

咁到底買咩中伏呢？爬文睇佢投資組合，佢自言買過5仔，又買過941，結果唔識升。

唔知係唔係大師「燈神」之名太深入民心，加上之前篇專欄文章「不問價入聯想博翻身」技驚四座，所以即使成單嘢無圖無真相，唔知真定假，大家都加一把嘴說大師的不是。
有人建議散戶應該用餘下的12萬，立即跟大師對賭：「他說入貨， 你就入長期沽輪； 他説走貨，你就入2800 坐貨。一年之內連本帶利追回失地。」

有人仲踢爆沈大師個facebook group原來有散戶會倒轉問，例如想買就扮有貨，問佢好唔好沽，反之亦然。

不過又咁，大家都等緊呢位散戶解畫，到底點解跟大師買會變成窮人；睇返近日大師言論，轉晒口風話上落市格局，話估計聯儲局一連兩日議息，市況上落空間應該不大，似乎同呢位散戶口中所講，有少少唔同。

有師兄則建議不如叫大師報警查清楚…如屬實就要親身對苦主道歉啦!

約翰遜佛系抗疫，結果自己隨時去西天見佛祖
因果業報，真是很仆街

佢老婆係咪仲大緊肚

唔好講住 未瓜㗎

係

有咩三長兩短 老婆點算

拿
呢位同學唔好搞錯
係hktv 蝕緊
唔係黃維基蝕緊
兩樣嘢黎

放肆！我地沈門師兄弟由創門之今係師父教導之下晚晚花天酒地，岩先3月大沈判成個沈門邊有人有事，一定係有人唔抵得師父，所以造謠中傷

上市果吓已經

少少題外話求教：我想買一部 iPad Pro
都係要俾錢買，點樣可以令（一間）黄店受惠？

同wiki買

頭先出街買嘢食，見人喺街執煙頭，又諗起師傅

美國副首相唔係常設
2nd係外交大臣

蘋果嘢本身冇肉食

Boris Johnson懷孕未婚妻並非住在唐寧街首相府

Steven Swinford

@Steven_Swinford
Carrie Symonds, the prime minister's pregnant fiancé, is not living in Downing Street at the moment

The prime minister's official spokesman said he is self-isolating for 7 days - not the 14 required for whole households

屌你 又可以吹奏佢啲黑暗兵法

外面班友炒上炒落
有冇錢賺架

炒手但求打個和

食下花生好啦大家

賭錢啫

夠技術搵錢多，唔夠技術打到你面都腫

最緊要學師父咁轉身轉得快
隨手都有袋底熊拎到出黎

透過 HKG 分享一則貼文：屌那星 啲中學可唔可以唔好再請啲靚女miss

轉得邊可能夠大DODO同馬神快呀
家下兩位日日出post，轉身轉得幾快都沉船啦

短炒嘅入完貨set 好止賺蝕熄app ，長揸嘅就刪app 好過
唔係比佢兩條柒頭開post 玩死

透過 HKG 分享一則貼文：湖北黃梅和江西九江開戰了 人數很多

群雄割據

屌高登都彈d美艷媽媽廣告出嚟

公安又有得換新車

梁卓偉：四成病人由隱形患者傳染 疫情要受控須一半港人有抗體

我都係

其實班狗有冇腦
唔帶罩想傳比醫護以為巧威威
醫療系統癱瘓的話第時你老婆仔女中左都冇人醫佢地
個腦係咪坐住左
短視到咁都真係幾搞笑

有腦唔會做狗啦，總之班狗無一個係無辜

22歲
女人
做狗

唔洗審一定係無腦戇鳩

繼續吹，好撚想睇佢俾連燈仔燈撚死

唔關事，幾歲都係咁。
最撚蠢嘅就係做極權嘅爪牙，個政權一收皮就第一個做替死鬼。

無腦戇鳩 易控制嘛

最弊就係d高官都係一樣

面爸係丁蟹??

新移民獲派10000元 料20萬人受惠

申請人須作書面聲明，表明其住戶每月入息不超過指定限額，但毋須在遞交申請時提交入息證明。

政府工由寄信到見工要1年,
入班我估操3~6個月

南華早報一名編輯部員工確診 累計兩人確診

#港聞 據了解，南華早報再多一名員工確診新型冠狀病毒。

歐美煉油廠拒絕購買額外的沙特低價石油

韓國？臺灣？

長江生命科技（0775）今早大幅上揚，曾高見1.16元，升幅達48.7%。公司於今早11時29分停牌，以待本公司刊發公告。停牌前報1.06元，升36%，成交額為1.5億元。

已與新加坡科技研究院簽訂許可協議，在本港以至全球分銷以CoV-2冠狀病毒（SARS-CoV-2）逆轉錄聚合酶鏈式反應（Reverse Transcriptase Polymerase Chain Reaction「RT-PCR」），進行 COVID-19（新冠肺炎）測試檢測試劑盒。

集團指，該「多合一」即用型檢測試劑盒乃一項雙重鑒定方案，可在單一反應中同步對SARS-CoV-2 RNA及內部對照進行檢測。產品預先配備RT-PCR反應所需之全部材料，包括引物探針混合物、酶混合物、陽性對照,陰性對照及內部對照模板,，從而簡化檢測過程及節省時間。每個檢測試劑盒均備有進行二百次反應的試劑份量，而且是全訂製樣式。

長江生命科技副總裁及科學總監杜健明表示，試劑盒有助加快對香港趨增懷疑個案進行檢測。產品已獲新加坡醫院採用,為一項可即時應用的認可技術。測試結果可於2至4小時內提供。

應該新加坡

九龍新界冇得避

RT-PCR 2-4hrs 唔叫快速測試啦，股價可以跌返升幅嘅一半先

美國新型冠狀病毒肺炎確診個案持續急增，美國有線新聞網（CNN）引述副司法部長羅森（Jeffrey Rosen）周二（24日）在給司法部高層官員、檢察官及執法機構的備忘錄中指出，新型冠狀病毒似乎符合「生物物質」的法定定義，因此蓄意傳播的行為可適用於美國對恐怖定義的相關法規。

係咪嚟料 中共係恐怖分子

(真突發) 偽文宣page玩私怨公開手足資料 已起底。入黎report

冇留意新聞幾日
仲以為2百幾單
原來已經5百

中!

Royal Palace confirms Queen Elizabeth tests positive for coronavirus
未有其他SOURCE

幅圖又配得幾好

Global condom shortage looms as coronavirus shuts down production

炒condom
自用驚閪

廣東28號6點開始入境要自費隔離
所以有一大批係澳門做野既珠海人岩岩衝口岸、衝深圳灣口岸
好似走難咁

出街要用口罩 唔出街要用condom
口罩condom 二者兼得可安天下

Bloomberg
剛剛 ·
BREAKING: The House passed the massive spending plan on a voice vote. The economic aid measure is to be sent quickly to Trump for his signature later in the day.

炒完口罩炒condom

唔戴

WAIT 好似有d唔對路

Your dinner is in the fridge honey

等睇大家違法達義 拉鳩哂全香港啲餐廳

大戶
不過如果真係鈀本位,會比金本位有咩好處?

想抱孫

好處可能係玩鳩俄佬支那, 佢地成日都大手入實金
而家美帝話捧邊隻就係邊隻, 實金就變廢鐵

放完風易啲揾傻仔接貨

政府同病毒傾好左呢12個地方唔傳染開去

湖北反了

\｜/
師父早晨

我地林奠真係攬炒之母
酒吧禁酒業界話唔公平
咁就所有食肆每張枱唔超過4人
入座率唔超過50%
跟手冇任何舒困措施
財爺就密切關注失業情況
唔提出政策
似係只關注政府收入
市民就你死你賤

食市岩岩先收完廿萬
平民乜柒都冇

香港垃圾正苦不嬲都係市民嘅嘢就你死你賤，影響到支那嘅就特別關顧架啦

而且佢哋要射走個責任就會話香港垃圾正苦實行「積極不干預政策」，所以唔提出任何政策

廿蚊張叫哂春要政府補貼租金差餉人工

機場鋪頭落閘兩個禮拜唔開

思捷6家歐洲附屬公司申請破產保護 股份下周一復牌

思捷環球表示，歐洲附屬公司在新型冠狀病毒疫情，及各國政府的公眾衛生措施和嚴厲行動下，銷售情況進一步嚴重惡化，為保障集團，尤其歐洲附屬公司償付能力和資金流動性，業務仍能持續運作，集團根據德國破產法例，將6家附屬公司申請啟動財產保護訴訟程序，即是自行管理重組程序。思捷的公告指出，主管法院已任命一位國際律師事務所合夥人為臨時保管人，監督重組過程。相關附屬公司現任管理人員製定的重組計劃草案，須於今年6月29日前，提交債權人和法院批准，期間附屬公司的管理層在臨時保管人及臨時債權人委員會監督下，繼續任職並負責管理相關公司業務。集團說，重組計劃將有助相關附屬公司負債大幅減少至可持續及可管理的水平，而通過推行財產保護訴訟程序，附屬公司可從德國聯邦就業局獲得德國員工的薪金和社會保障金資助，以及為更靈活的解決方案與勞動委員會進行談判。集團表示，相關附屬公司目前資金仍具流動性，但鑑於疫情或威脅未來資金流動性不足，並考慮到財產保護訴訟程序的潛在效益，董事會認為申請財產保護訴訟程序，符合集團及股東整體利益。思捷環球已向聯交所申請下周一早上9時起恢復股份買賣。

2020-03-28 03:38:47

如果公司集體破產 啲債會點

大沈判

歐元特價時段，咁快就結朿 - 而家又上番 8.6 上下

英鎊特價時段仲抵
8.9

應該去英馬掃唱片 同 boxset

開得酒吧係咩人，一係揸槍一係揸刀

佢根本就係想所有食肆關曬,不過佢又唔想依條數入政府數,所以就整到d條件超harsh,你meet唔到就唔好開。不過唔係政府唔俾你開,係你自己meet唔到佢個6條rule

呢個ok

大撚膽 又喺到鬧師父

進諫啫

美元兌美元係永遠1:1 全球最穩定匯率

其實係咪金本位制先係好

佢如無意外都係租租，直至老死，已經係報應啦。
佢如無意外，都會一直喺中環財經圈內做一隻無恥小丑，直至老死，已經係報應啦。屌你老味，自稱打敗過索羅斯，中環有邊個無恥笑過先？

首位王室成員感染武漢肺炎後身亡

鬥長壽方面應該可以打敗索佬

其實一場武漢肺炎，台灣都得唔小分。
首先，無大規模爆發，個數靚。
其次，成功分離到病毒株
又做到混合合成藥，同埋試劑俾全世界用。

張考卷都好高分

呢個先至係華人應有既高度

養兵千日，用在一時。

支那平時一味抄，一味吹，一d都唔務實，結果生死存亡之際就露哂底，鱷魚頭，老襯底，廢嘅。

台灣平時唔聲唔聲，勤練功夫等運到。運氣等到，即時發光發熱，技驚四座，贏到盡。

今鋪有機會入世衛，甚至入到由美帝另起爐灶嘅新世衛

cfu幾時死，好想佢老人家早日享天倫之樂

然後又用立稅人錢包商家賺

［中國第2波爆發］貴州率先復工復學 209名學生集體發燒

大膽

美國總統特朗普表示希望在兩個星期左右，即復活節期間可以解除封城令，他與一些保守派人士都認為針對疫情的補救措拖，可能比肺炎病毒本身更具破壞性。美國《紐約時報》與流行病學家聯手製作一個相互影響模型（interactive model），推算出美國一旦如特朗普所言，兩周左右便解除封城令，將造成一個歷史性錯誤，導致感染、住院及死亡人數激增，最終會導致超過1.2億人受感染，佔全美約三分一人口。

Cfu長命百歲呀

我真係信佢擊敗過索羅斯架

戲院門外的告示版上，預售一欄已經清空，今天最後一場電影的完場時間是下午5時21分，趕及在禁令生效前完場。

打算今天一次過看3場電影的周先生說，戲院暫停營業太倉促，今天要「睇返夠本」。周先生說，過去幾星期都有到戲院看電影，入場人士都有戴口罩，認為風險較低。

明明有得一張飛包場睇戲 而家成個場冇撚埋

其實用係師父嘅股評到都得

又係喎
估都仲有50%
支共枝野得20%

美國隔離醫院實境

集體發骨節姐

其實柒婆限制食肆只可以收一半客
但邊個負責監管
又有冇咁多人手逐間去睇
食肆如果真係收多一半都冇人知

公民抗命

讓愛與和平佔領食肆

黑警監管，然後選擇性執法
黃店人多就拉鳩哂去，藍店就用酌情權

警察、食環掛

透過 HKG 分享一則貼文：冰島發現一人同時感染兩種新冠病毒變體

唔理東京都知事呼籲 後生仔照出街 落club ： 比流感更輕微 跳舞會吹走病毒

原來係冰島傳入中國既，一定係

侵侵：數字升得快係因為我哋真係有做檢測 邊個無大家心照啦

心撚照啦

師大至少九成以上

差不多先生

屈德國

北京新浪網

呢樣嘢就要講到美元背後代表的意義：世上最強的美軍。到建立到這超強力量背後，全球獨步的科技，相對較公平開放，能吸引最優秀人才的制度。

能取代美金背後=有一套比美帝更完善，更令世人相服，更能吸收優秀人材的社會系統。

當然有第二種方法：陷球剷將全球reset。中共而家係有傾向行呢個方法，武漢/中共病毒正是一例。

搞禁多嘢其實支那係咪想世界各國都目標一致，組成真正嘅聯合國，然後出兵打獲佢

加州醫護人員工會居然倉庫中搵到三千九百萬個n95口罩？

之前睇新聞報導，東南亞例如熱帶地方，馬來西亞和印尼都有大量確珍，是否難以寄望高温夏天天氣能夠控制病毒……

其實冇證據顯示熱帶、高溫能夠減低傳播，大家之前都只係按過往SARS 嘅情況樂觀估算

現時已知嘅研究、測試，都只圍繞病毒因應溫度停留喺物件表面嘅時間，而實驗室測試亦未必計算埋濕度變化、風速等等因素，所以之前早期嘅一篇 literature review 話推算武漢肺炎病毒喺室溫最多存活 9-14 天，結果日本嗰邊話鑽石公主號有病毒存活 17 天，現實環境可以有好多變數

之前睇過話夠熱淨係生存到一日 咁都好好多

上次沙士係熱帶只係其中一個因素
但唔係最關鍵
上次係因為搵到超級傳播者加截斷到傳播鏈
與此同時加埋用類固醇同埋天氣回暖
加o個段時間好似有雨落所以令病毒唔容易停o係空氣

今次一來搵唔到傳播方式, 超級傳播者, 傳播鏈截斷
有有效o既藥可以醫治
呢o的全部到而家都未做到
所以唔好幻想可以呢幾個月搞掂

加速主義

南半球冬天會繼續爆....
仲要南半球更多第三世界國家
然後北半球入冬又爆第2波....

經濟未開返車又要諗定d風災點搞
支那春耕收皮夏季風雨秋冬飢荒可期
地母經劉伯溫都中

你很懂

熊皮哥

師父

所以疫苗+抗體先係治本
不過到時唔知要死幾多人先研發到

提起納粹黨
支支想德國拍檯反面？

印度一名70歲老翁日前過世後，被檢查出感染新冠病毒；他過世前不僅將病毒傳染給19名親友，還曾參加了大型宗教活動，導致附近20個村莊約40000人被迫隔離，成為超級傳播者。

[國際線]有英國議員唔夠糧，有手足寄物資，議員心懷感激

我呢個星期, 只係來回屋企, 公司
月月double pay 慨生活, 真係多姿多彩

鬼妹唔戴口罩搭巴士 仲除鞋擺對腳上巴士窗台

武漢肺炎疫情全球爆發，世界衛生組織（WHO）秘書長譚德塞（Tedros Adhanom
Ghebreyesus）在新聞發布會上呼籲各國「停火」，並稱「2個月前，我們浪費了第1個機
會；我們還有第2個機會不能浪費」。

綜合媒體報導，世界衛生組織（WHO）於台灣時間26日凌晨1點開記者會，譚德塞首先向日
本及國際奧委會延後舉辦東奧，表達感謝，接著稱「我們已經說了兩個多月了，這種病毒
是『第一公敵』」，呼籲各國「停火」，並說「我們已經失去了1萬6000多條生命，我們
知道將失去更多的生命，未來的死亡人數，將取決於大家所做的決定和採取的行動」。

對於一些國家發布封鎖禁令，要求民眾在家隔離，或阻止人民移動。譚德塞表示，這是在
爭取時間，並減少衛生體系壓力的好辦法，「但這些措施本身並不能消除流行病」。他呼
籲採取「封鎖」措施的國家，利用這段時間來「攻擊病毒」，觀察每一個疑似病例、加強
檢測。

另外，譚德塞提到，目前共有20萬人向「團結應對計畫」捐款，目前已募到9500萬美元資
金，而非洲撒哈拉以南約有1600例確診病例。譚德塞表示「我們以前已經克服了許多流行
病和危機，我們也將克服這一難題，問題是我們要付出多少代價」

師父做左kol100之後真係變左on9 唔係講笑

毒撚表示一直都係double pay

【港台好波】港台問世衛助理總幹事台灣嘢即被CUT線

1919年五四運動民國已經搵緊德先生同塞先生
100年後今日支共終於搵到

我重以為咁耐無人問過台灣D野,WHO應該有充分時間準備定D model ans,點知個model ans係cut 線

無收到另一份錢幫支共做埋回應台灣問題
cut線都正常 唔洗扮野直接cut擺明車馬你吹呀

譚德塞個名原來唔止解做德澤邊塞 仲有咁深遠嘅意義

FC唔到

Ray Dalio 篇文原文

方法、推論值得參考
不過咁既假設，結論就算鳩數啦

For the first time in my lifetime, the United States is encountering a rival power. China has become a competitive power to the United States in a number of ways and is growing at a faster rate than the US. If trends continue, it will be stronger than the United States in most of the most important ways that an empire becomes dominant. (Or at the very least, it will become a worthy competitor.)

Cfu係唔係 kol100之一都係咁戇鳩㗎啦

Ray dalio我男神

同前債王一樣
通常輸錢啲客走
就出嚟扮吓大師吸新客

唔似得師父咁
奶左一萬點都仲有咁多香油

師父可能係kol 101

科技讓中國廿年都嫌少啦...
中國勝在人夠多地夠大，肯做下欄野
雞黎咋

去佔領食肆先

巡查隊多人到

老銅無事

法國支持意大利 馬克龍暗示不要被中俄宣傳毒害

佢條HiHi會醒覺
唔信囉囉

有趣

美國既問題

話咗佢哋嘅醫保系統係重大隱憂

已簽

The Chinese government is partnering with Huawei to offer a new kind of internet — but critics are worried that it may be another way of extending its authoritarian regime

美國亞培大藥廠在3月27日取得美國FDA緊急使用授權，推出目前最快速的即時現場武漢病毒檢測快篩工具。

陽性結果只要5分鐘就能出爐，13分鐘就能確認是陰性。機器約一個麵包機的大小

該醫療設備製造商計劃從4月1日開始每天提供50,000個測試

雅培跳撚咗幾多個steps呀？咁撚快出得?
啲right同premittion skip撚曬?
緊急就大曬

做乜唔做報警撚
俾啲嘢啲狗做丫嘛

睇完篇報都唔太明，有冇師兄知道 new IP 有咩唔同？

直接999舉報

我諗總之係起新系統唔用美國野

捷克媒體「Aktuálně」報導，警方在3日27日突襲中共統戰部所屬僑領周靈健於首都布拉格近郊的洛沃西采（Lovosice）一間倉庫，沒收了一共68萬個口罩，還有2萬8千個呼吸器的物資。

周靈健是捷克中國和平統一促進會副會長、歐洲華僑華人青年聯合總會會長、捷克青田同鄉會會長，同時是當地中國旗下媒體「布拉格時報」（Prague Chinese Times）的社長。

周靈健是這些醫療物資的進口者，更為了不想以官方規定的公道價賣給捷克政府，於是先將口罩賣給當地公司，再以比市面高出好幾倍的價格轉賣給政府謀取暴利。

警方在查扣的口罩盒上，發現貼上中國與義大利的國旗標籤。周靈健表示，是中國紅十字會援助意大利防疫的物資，不知怎麼到了他在捷克的倉庫。

超美趕美了

唔好同我地客氣
即管充公拎去用

有套就用住先
唔穿就冇事喇

我望落係直情唔要 TCP/IP，所以唔關 v4 定 v6，就係唔明佢提倡嘅新技術、機制

我睇左做約翰遜有身孕

所以咪有恃無恐囉！
佢哋仲係上鋒所以洗盡𢃇

正 印冥幣都唔洗 直接做假

篇報導冇講new ip咩黎
不過可以理解做支國想改變現有互聯網模式
改變現有美國操控網絡力量o既現狀

報警而家冇咩用
影佢相放上網公審
呢個年代邊個主宰到輿論邊個就贏

佢入面有份ppt
較多技術資料

文科生睇唔明電腦野
求解

雙管齊下丫嘛
1823 file咗班仆街點都要follow up

［有圖］美國男子：中了新冠肺炎跟中頭獎一樣開心

#ALERT 本港今日共新增64宗確診個案，累計582宗

應該係改而家個架構 要用佢隻network就要用佢d硬件
簡單d黎講 即係dvd年代 推出blu-ray 你要睇blu-ray就要買新機

台灣月頭都做到
美國而家先做到已經慢啦

10 日1m呼吸機

雪曼

target間舖

又無講錯喎

我諗佢講緊sensitivity, 即係 (true positive) / (true positive + false negative). 30% 係好撚低. 即係有好多false negative, 而你係唔知邊D係false negative . 反轉睇係唔work 既.

冰島有個雙重武朋感染患者出現
如果真的話即係代表病毒又變種
研發疫苗又要重新黎過?

BJ 致電 Trump 第一句話：「我們需要這部儀器」

川普同一天也宣布動用《國防生產法》，將在100天內製造10萬台呼吸器，並可支援、出口給同樣遭受疫情肆虐的英國、德國、西班牙及義大利等歐洲國家。他強調，若這些國家將來有需要，美國在第一時間便能立刻支援。

真Marshall Plan

與此同時
【2020. 3. 17 英國】

土砲災難國家隊？英國醫護防疫裝備降級，強生下令勞斯萊斯製造呼吸器

「為了女王和國家而戰！」因消極防疫政策遭到本國輿論猛轟的英國首相強生（Boris Johnson），16日晚間再度對全英國「防疫喊話」。強生坦承英國當前的疫情趨勢「離義大利的崩潰現況...只剩下3個星期的時間」，因此短期目標即是阻止NHS醫療的全面崩潰，盡可能為疫苗與解藥的研發爭取時間。然而發言中，強生依舊拒絕「下令關閉」全國觀光、外用餐飲與娛樂活動；全英的醫院前線，亦憤怒地抱怨強生政府「故意降級醫護的防護裝備規範」。與此同時，強生16日也急電「英國製造業領袖」，包括大型車廠Jaguar、Vauxhall、Honda、Nissan，以及製造飛機引擎的空中巴士、勞斯萊斯...等，盡速配合中央的戰時動員，於未來兩星期內「研發並製造完成」3萬組醫療用人工呼吸器。誰知相關對策卻引發了各大車廠的高度困惑與質疑：「誰說工科的就一定能設計醫用呼吸器？」

呢o的叫國力差距

[文宣］意大利記者：點解我哋對支國憤怒 並要求戰爭賠償

#荷蘭醫院召回數十萬個中國口罩

荷蘭政府從中國進口的口罩有很大一部分是不符合規定的。由於口罩已經分發給醫院，荷蘭衛生部正發起召回行動。

這涉及130萬個所謂的FFP2口罩（600,000個）中的近一半。醫療保健提供者需使用它來治療重症冠病感染患者。 不合規的口罩將會給醫生和護士帶來危險。

這些口罩已被TNO（荷蘭科研所）拒絕，因為它們不符合安全要求。 它們不能很好地貼合在臉上，或是過濾功能不符合規定，它必須能有過濾非常細的濾紙才能阻止病毒顆粒。

該口罩已經分發到各醫院，荷蘭衛生部告訴國家統計局：「有人發現不太令人滿意的口罩。」「我們並沒有關於該有缺陷的口罩是否也能用於醫院的說明。」

#醫院主動要求測試

許多醫院都主動要求TNO對口罩進行測試。 這批口罩已經在荷蘭的各醫院中分發，但沒有經過測試是否符合品質的要求。

一家收到了一批有問題口罩的醫院的人說：「當他們被送到我們醫院時，我立即拒絕了這些口罩。」「如果這些口罩不能正確密封，病毒顆粒ㄧ樣會通過。我們不會使用它們。這對我們的人員來說是不安全的。」

TNO不被允許提供有關測試結果的資訊，一位發言人說：「這是依照合約所規定的。」

#令人沮喪的質量

該批被拒絕的口罩聽據品質非常差，既不是FFP2的品質，也不能說是安全性較低的FFP1。 該消息人士說：「充其量只是說是某種FFP0.8。」

目前尚不清楚被拒絕使用的口罩是否已經在荷蘭的醫院中使用，但是鑑於短缺嚴重，這很可能不如想像中（沒被使用）的情形。

#消毒再使用

該消息人士還說，召回行動是為了徹底清除不安全的口罩，該行動已迅速展開。 與冠狀病毒爆發密切相關的其他幾位醫生擔心不安全的防護設備在全國範圍內被傳播與使用。

荷蘭已經有一段時間缺少優質的口罩。這也就是醫院訴諸緊急解決方案的原因。他們對已經使用過的口罩進行消毒，然後再次戴上。

#VWS部的書面回應

荷蘭衛生部在對NIS的書面答覆中表示，正在努力滿足對保護設備的需求。 「由於這些短缺，我們發現自己處在一個只能提供不符合最高標準防護設備的尷尬情況下。這對所有國家（台灣或是例外）都是一個問題。VWS部和國家與財團法人都日夜工作以獲取最好的口罩。」

「上週六，來自中國製造商的第一批貨物已部分交付。這些口罩具有KN95質量證書。VWS部收到的第一個信號是，該貨物的質量在檢查過程中不符合標準。部分貨物 交付給醫療保健提供者後，其餘貨物立即被擱置，不再進一步分發。」

「第二次測試後仍顯示該批口罩不符合品質標準，現在已決定不再使用這批產品。新產品將接受額外的測試。」...

摘譯自原文如下：

睇ww2 都知，日耳曼打到英倫海峽嗰陣時，如果無老美頂住，應該會好大機會過到英倫海峽

我初頭諗左去第二邊
以為佢指RESULT HIT RATE
即係佢出個RESULT有幾中
然後我地反轉睇RESULT反而準

因為太親切, 所以有尐感觸

每次TEST RESULT等於REAL RESULT既機率得30%
反轉睇RESULT反而有70%中
這份感覺, 沈門是多麼的熟悉...

100個堅患者
我用100技雪條棍去CHECK
結果全中100%準

咁又唔會
冇美國幫手德國都唔會過到
但同盟國同時都反攻唔到
一來希特拉枝海軍本身就唔夠資源
二來英倫海峽雖然窄但氣候多變同埋海浪好大好難登陸
三來又係衰希特拉行軍策略
就黎可以摧毀皇家空軍時候佢走去炸倫敦結果比左英國喘息機會
而且o個陣英國已經有發展雷達自此德國再冇機會可以登陸
直到羅斯福幫手先著手反攻諾曼第

美國有救

D賓賓好撚癲 第一個出黎反林鄭新政策

蓋世寶有時又幾精警

賓印藉...

鏗鏘集：老闆 怎麼辦

美國開始出現負油價

原來可以負數
drop to zero都唔夠

因為無得就咁當垃圾掉左佢?
如果係農作物就可以最垃圾掉左佢

「中國製造」

不但快篩測試盒是醫療垃圾，連最基礎的防護品口罩也是。

今次輪到荷蘭：進口約130萬中國FFP2口罩(歐盟認證規格，與N95同樣可過濾95%顆粒物)，其中60萬個根本無法緊貼面部，換言之沒有阻隔效果。

據知情人士稱，中國口罩聲稱達FFP2標準，但事實上連安全度較低的FFP1也不如，充其量僅為FFP0.8。

荷蘭衛福及體育部(VWS)證實，來自中國廠商的首批醫療物資在上週已部份交付，該批口罩備有KN95證書(中國認證標準，與N95防護性同級)。然而VWS發現中國口罩在檢查過程中不符標準，故立即停止分發予醫院，並展開回收。VWS透露第2次測試時，中國口罩依然不符品質標準，目前當局已決定不再使用該批產品，新訂購口罩也會進行額外測試。

NOS: Honderdduizenden Chinese mondmaskers teruggeroepen uit Nederlandse ziekenhuizen

入左期油嗰個人仲有冇事

大師之前叫人買澳紙
會唔會有人輸到跳樓

淨衣派又贏

睇黎

而家21蚊 佢可以坐到16蚊

穿咗16蚊先好推返個post 上嚟bin
太早bin 會燈返油價上去

個肺唔洗要了

唔記得上香補多注:
\|/ \|/

平時吹到386乜都得而家話唔睇好？

唔係點立於不敗之地
386得=之前講左
386唔得=之後講左
升同跌都贏

呢o的叫轉身轉得快你識o的咩
審時度勢之後決定反手

實金都俾cfu沈判

大橋未久這個女人

Google 正式將Chinese Virus列為敏感詞

麵仔星期五想入7500但最後冇入到
即係聽日大沈判真係黎

留名等睇

高登依加貼露點相唔洗bam

武漢肺炎》疫情衝擊巨大 中國政府議發行「特別國債」救資金缺口

真係有能力整hydrogen bomb的話你班友仲o係到咩
作野都要用腦

救下我地啦師父
就死啦好撚慘

數據中心還安全嗎？

氫氣彈咋 我氦氣彈都識整

【武漢肺炎】初步確診男PTU今日照返工 曾現身太子遊樂會及旺角警署

小鳳姐

不出奇，Donald Trump 都比喻自己做戰時總統，日本傳奇將領山本五十六曾比喻，一旦這條巨龍蘇醒，將會十分害怕來比喻美國，根本現在當第三次世界大戰暴發處理……

我每日都放一大堆H2S彈

熊皮兄
師父睇到咁好

商業內幕（29 Mar）報導英國首相對中國處理疫情的方法感到狂怒，並警告北京疫情後會算帳。報導引述每日郵報英國政府相信中國政府散播假新聞，科學家指中國的真實感染人數乃公佈的15至40倍。官員亦相信中國透過向歐美售賣防疫物資時，同時擴大經濟影響刀。報導指首相可能撤回決定，不允許華為在英國發展5G網絡。
原文：
#武漢肺炎Covid19 #英國

黑暗兵法表示中咗招先終於可以動真火

聽住先，唔會跟太貼車，呢隻嘢同柒朗普一樣，信唔撚過。

還我Roosevelt同Churchill

H字兄 師父睇到咁好 咁咪有排升囉

黑暗兵法事頭婆都中招佢想奶都唔得

bj fans 又可以話佢似羅斯福，特登放日本仔打珍珠港先可以開戰
bj 係五十年一遇曠世奇材

你呢句好似話佢想奶英女皇

一方面同侵侵想要美國o的呼吸機
另一方面又想唔聽美國講係都要華為登陸
邊有咁著數

九十幾蚊嗰陣唔敢入

火中取栗

透過 HKG 分享一則貼文：「有圖」17歲港女強制隔離期間 照去做PTGF賺錢

滯留秘魯嘅香港人因武漢肺炎過身時，臺灣就係做緊實事嘅

突發 (整合) 17歲淫娃Yuumi 自爆隔離期間做雞 流出 多圖

連登都有post講

菲律賓首都馬尼拉驚傳墜機意外，當地民眾目擊，尼諾伊艾奎諾機場（Ninoy Aquino International Airport）一架班機於晚間8時30分起飛時，墜毀在跑道上，瞬間爆炸燒成一團火球，附近民眾看得驚呼連連。據悉，該班機疑似為政府租用的獅航班機，載運加拿大病患正在飛往日本東京羽田的途中，起飛時不幸墜毀，全員罹難。

菲律賓紅十字會證實，班機上搭載8名乘客，包含3名隨行醫護、3名機組人員以及1名病患。菲媒報導，墜機航班為RP-C5880小型飛機，機上疑似載有醫療物資用品，機上8人有6人是菲律賓籍，1名加拿大籍、1名美國籍，8人皆不幸罹難。

附近民眾聽到巨響嚇得紛紛跑出來查看，根據目擊者拍下的影片顯示，現場因墜機爆炸，火勢猛烈，熊熊火光燃燒照亮天際，黑煙瀰漫機場跑道，消防員撲滅火勢後，只剩飛機框架殘骸遺留在場。

CLS

點會噤架，起飛時出事

Houston Methodist first in the nation to try coronavirus blood transfusion therapy

香港醫療體系爆左

其實9988同700係咪應該2選1，定兩隻都要入手?
一直都諗緊呢個問題
因為同一類公司
升又一齊升
但升得多profit大

cfu suggest 9988>700

如果真心問呢

我自己短期700長期9988

9988
其實180樓下係咪已經值大手買入?
想入30萬港紙

7日之內情況冇改善既話就可能全面爆發

守左咁耐終於爆左

Mola mola
玩完了

要等大灣區打救

咁撚樣封鋪封公眾設施都唔封關，爆係遲早嘅事，根本條閪婆就係想真香港人死撚曬，完成支那補完計劃

每個人唔同 我自己鍾意牛1中先入
我同cfu一樣睇宜家熊2

美國真是一個神奇的國家，隨著疫情感染人數的爆發，竟然發生了一些令人匪夷所思的事情！比電視劇還精彩！

先是加州醫護工會在一處倉庫里發現了3900萬只醫用N95口罩；緊接著，一家垃圾回收企業居然找到了去年被人扔掉的36000個整盒裝n95口罩，如此神奇，接下來就該撿到呼吸機了吧？

果不其然，加州州長鈕森表示，他們真的找到了庫存的514台舊款呼吸機！然後，一家灣區企業表示，他們每天可以翻新120台。

#三條新聞併一條凸顯神奇
#加州憑空掉下大財富

會唔會搵到疫苗

加州

點會係巧合嚟

印度一出手 5毛都要收皮
之後譚德塞反擊

香港醫療有幾垃圾，就喺呢度睇到。五百個case已經打撚爆你。

好呀，全面停工啦。唔駛擔心呀，而家唔封關都真係ok架，大陸佬邊敢黎

講清楚啲先，係個制度同個管理層垃圾姐，唔關啲醫生事
宜家啲醫生有足夠經驗對抗呢類疫情，絕對可以食UK宜家俾果個7年offer
俾著我，我一定take呢個deal跟著跳去其他歐洲國家

UK 有咩offer

波蘭歐洲七八流國家 平均四千幾蚊一個月
今年起波蘭都可以去美國免簽證

美國嚟，我記錯咗
仲要01嚟dllm唔想qoute

其實係斷章取義 半fake news

你要去美國行醫一樣要先考試 過幾關 之後再搵工 行H/J visa
而家個所謂offer 係方便簽證

因為全世界美國領事館已經唔再簽任何簽證 包括親屬團聚

分別只係比咗個班其實已經有醫院請咗嘅醫生或者實習醫生可以唔接影響 快啲上前線

文革唔死果班

一啲都唔奇
我係政府倉仲見過全新pentium 3 4 電腦同打字機

想請問下咁多位師兄油價睇咩網最準

【另類指標】沈振盈：恒指「清明」後料再反彈
03月30日(一) 07:15

環球疫情繼續爆發，令美股大幅下跌，道指一度跌至18,200點水平。但由於累積跌幅已大，加上全球央行齊齊放水，造就上周的反彈浪。道指亦曾在三日內大升近四千點。

與此同時，美匯指數急速回落，金價及各種外幣則大幅反彈，都反映出資金流向正在改變，後市相信是反覆向上的格局。
從玄學角度，本周股市仍然反覆，周中會出現回吐。不過，相信恒指於22,800至23,000點水平會有一定的支持。而4月4日「清明」之後，正式轉月，踏入「庚辰」月。庚辰月天干屬金，地支屬土，兩者皆對股市有利。筆者預期，港股過了「清明」之後，應可再出現新一輪反彈浪。

本周每日的股巿走勢預測：
周一(壬申日)為天干屬水地支屬金，金生水之局，市況反覆上落。
周二(癸酉日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，反覆偏軟。
周三(甲戌日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，出現回吐震盪。
周四(乙亥日)：天干屬木地支屬水，水生木之局，大幅波動。
周五(丙子日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，反覆上落。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
－－－－－－

又下移咗嘅，cfu都唔係好支持個市

［驚悚］支那將骨灰混合等份分，控制死亡人數

呢個年頭居然仲有人睇香土真係覺得好夢幻

你睇佢信個防藍光app就知冇腦

呢幾日見到好多中年睇燒山

大把 但全部上左年紀

老蕭雖然好撚燈，但令好多中老人藍變黃

之前搭地鐵 好多中老年人聽燒山
你望佢個樣明明好似藍屍黎 真係估唔到

仲等7日

唔係爆左喇咩

外國就係，香港就

【武漢肺炎】中國人租劏房逾期居留 一屋5人疑集體發燒送院

上去爆佢地房班狗

頭先期油跌過落去一字頭

oxy 又嬴

所以雖然燒山好多時想佢靜靜地贏，但佢的確拉攏左好多廢老。廢老既特性就係，只會信一啲佢地識既人。所以你搵個細良同佢講都冇用，燒山講至肯聽。

以前燒山形象係‘博學’
廢老覺得燒山有說服力咪信佢囉

典型權威性人格，華人社會絕大部分係呢類人

中國人係要管既道理一樣，搵一個權威講野好過搵個師奶講。
就算係你本身做銀行既，你老母都會信一個分行teller都唔信你。

That’s why大陸人咁信對專業人士而唔需要fact check 佢係騙子定係真人。只要係50幾歲，薯嘜樣，鬼佬更佳就是專業人士。

師父合符晒以上所有條件。

出面吹到好淡咁

今日期結？

好淡?你睇下牛熊比

我唔係講牛熊比

有冇下期標題提供?

藍絲話支那仲安全過香港
而家香港醫療系統淪陷
支那狗千祈咪嚟

想睇烏克蘭妹圖

大師255call左點部署好

清明時節牛紛紛, 復活不再慾斷魂

「清明」之後，應可再出現新一輪反彈浪。- by 沈大師另類指標

應該太長？

香港好危險，班藍屍仲唔快啲返上去享受支那醫療系統

藍屍雙腿很誠實，佢地而家話上去都要隔離14日，留係香港祝福祖國。
而家演藝圈重懶過之前大陸天災，唔課金齋舉A4紙支持殂國。

盧寵茂上咗支那救國未

未，有種暗物質唔俾佢去。

暗能量

反而我識有尐後生些少既,
未受過政府氣 / 靠政府開飯既,
就好中意上香討同睇白粉報,
再去藍絲FB圍爐

靠政府開飯個D唔會變黃
最多就係私底下講 我都知政府唔好 但係冇更好囉
潛台詞就係你地推到政府倒台 咁我咪冇飯開/搵少左 所以我唔支持你地架
冇做藍絲互屌已經係最好既情況

佢地個班一定係牆頭草黎, 落手撕紙冇佢份, 去罰藍店都唔會有佢地份

票都唔會投
見唔少

型！

都係所謂既「中間派」 「港豬」
因為佢地冇信心推到高牆後可以維持返依家既生活
又怕落左注買錯邊 第時會比人清算
同時都係話 如果有一邊有絕對優勢 比佢地睇到係「羸硬」
佢地會毫不猶豫企咁做勝利球迷

Cfu 開始戴口罩做節目你就知道疫情真係嚴重

陣間監倉爆發

就呢個

師父要成為傳奇

已開定

沈陣營第三百二十九期 - 清明時節牛紛紛, 復活不再慾斷魂 by沈大師@中環茶記

師父上77台

大師3690睇唔睇好 炒財報消息去得過？

【fb直播】英Sir如何迎戰金融風暴？

［文宣］［IT撚入］Fireeye: 疫症期間 中國駭客組織APT41 全球大規模入侵各國醫療及其他關鍵行業

人渣冇底線

唔好用人黎形容啦

借問牛市何時有，大師遙指二萬九

香港開電視，師父又著間條西裝

大公報爆大陸工廠無訂單

2月刁煬帝聲稱：支国經濟發展嘅趨勢係「長期向好」

一個月過去，咁快現眼報

見到幾個twitter 中國用戶話刁帝有機會被下台

最驚係下台之後唔係內戰，而係變左北韓2.0

我2字出頭都聽老燒
想睇佢燈啲定大屍燈啲

咁咪幾好 大家好似都好嚮往獨裁政權

我覺得可能不大，因為老共未真正水浸眼眉
而且習種掌管左黨組織同軍隊，唔係話反就反到

諗住等油股跌
點知3桶油一升一跌一平收

西部戰區係唔係有薄家軍？

又用700托住個市

等睇又轉燈

托住引人入市

其實All in 1137 重好過去買咩騰訊 5G股啦

有3個月免費食住，仲唔怕會中武肺

我都like融巴呢個

安巴，打錯咗屌

白巴，我好少提供標題

【大師睇市】港股仍有反彈空間

訊匯證券行政總裁沈振盈認為，港股在周一(30日)早段曾穿23,000點後企穩，不排除因結算甚至已找到底部支持。雖然現時大市仍未穩定，繼續chok上落chok，但不少個股股價重返26,000點至27,000點時水平。

他重申，美股兩周前見18,000點、港股早前見21,000點，屬打倉、去槓桿等因素所致，並且出現鐘擺效應，故大市仍有反彈空間，認為投資者不需要低價打貨，是否賺錢先行食胡則自己衡量。
－－－－－－

師傅係身邊人中撚曬招先肯帶姐

呢排個人好唔集中，成日做咗嘢，好彩我失業姐

係咪喺果邊食得唔夠飽

又話聽日回但又話反彈空間

乜撚野叫打倉？

打牛？

其實我睇唔明
D logic真係好亂 有冇師兄幫手翻譯 我點都整唔到通順既理解出黎
有反彈空間 投資者(大戶)唔洗低價打貨 代表收夠貨?
但係同時小市民(師父)有錢賺可以食胡 到底D貨係邊到黎
咁撚矛盾既

有時間俾自己停下思考下之後條路點行，好事黎

你醒下啦, 用邏輯去睇師父既意旨?

人一藍，腦便殘。師父已經可以改名沈振紅。

贈你一個字
中

沈振熊

打錯？

除左700
有幾多隻個股返到26000水平？
死肥佬255叫你call奶到21000唔撚提
食屎啦落雨煙頭都無你份

大撚膽!!!

我諗起有套卡通叫邪留丸定邪乜丸 入面有個角色好鐘意沖完茶包
夾起佢晾乾再沖過

歐洲央行：要求銀行至少在10月之前不要派發股息

7500食價食撚到屌晒鬼。

脫咗歐，5仔都要跟？

Jefferies CFO 死於武肺 終年56歲

奶共有報應，將支那做埋d衰野入埋佢數

嘰嘰

凍到仲出緊煙？ 條脷唔止識轉彎, 仲識發冷

唔好瀨錯閪就得

冷凍之口

把聲好似

唔出口術即係真正燈？

Joilin？佢真係好大波

外賣仔有錢賺

新手一問，用恒生個人網上銀行入左HSBC 佢同我講成功買入，扣左我錢，但點解冇股票到手，股票總價值都係0,我係上星期五買入

T+2?

請學左T+2先

打恆生CS電話會拎到一個更準確既答案 好過問我地
應該係T+2交收

個市好明顯未見...

不過其實都唔係好合理
就算T+2 都應該係即時見到先真
我想賣個陣當我冇貨? 恆生個股票部咁on9?

好耐以前有用過, 係有D ON9 野
唔知佢指個樣係邊個位置
仲有個可能係無再係股票LIST入買入價位

所以 都係等個位巴打打電話比CS啦

T+2 正常應該聽日會顯示？ 聽日都冇我打去問下先，我e家係又冇貨又扣錢，但佢係有比信息話我已經成功買入

386 仲有 0.19 息收，算係咁

可以照賣, 唔洗等到佢SHOW先再做野, 恆生個APP真係好垃圾

做咩又跌左

屌你班仆街 贏到今次 我以後都唔再上連登！！！！

假嫁

買左咩

香港成七百幾萬人
只係五百人中左瘟疫/傳染病/病毒
就已經成個醫療系統崩潰
屌
好撚灰，好撚悲

熊仲要收左市先貼

嘰嘰

袁國勇：港疫情已「少少失控」 建議症狀輕微患者轉至二線隔離病房

好撚灰

袁國勇推算七成人染病料過萬人不治 食環署準備6個火葬場24小時運作

嘩
唔好嚇我呀

支那 : 中國口罩雖然不合標準 , 但廠商出發點是好的不能被抹煞 , 不要政治化

人無恥，便無敵

點解唔用一通？

3.7入左
高位接貨

剩係識得cut醫療
比錢班狗買裝又咁闊佬
到出事時又入班醫護數
我係班醫護就去外國算
人工又高福利又好
喺香港冇知識嘅官管班細
正宗外行人管內行人

我出發點係好架，但係你會死之嘛

好似師父咁
講野比料唔合標準但出發點係好
轉身夠快有潛質做外交官

而家全世界都係同時間比賽
鬥喺疫苗出黎前死得最少人
冇其他方法

師父係救得一個得一個，大慈善家黎

放上LinkedIn 先
男女都啱洗

支那點睇都係極權垃圾政權。
永遠都係咁撚樣
大佬呀，正常人心諗：是就係是，非就係非。
但支那就永遠係咁，黑白顛倒，婆婆媽媽，
柒撚左，仲提乜撚野「心意論」

「七係七左。但人地嘅一番心意，點可以就咁就抹殺」

信嘅都戇撚鳩
親中瀨共都係弱智

差不多先生嘛，N年前胡適已經講過呢啲華人陋習

好似不嬲重限制埋醫科生數目 依家一爆齊齊含撚

醫學院被人cut budget冇位

再有警員確診感染新型肺炎 曾到西九文化區野餐

本港新增41宗新型冠狀病毒確診個案，其中34宗有外遊紀錄，4宗本地個案未知感染源頭。新增的確診個案中，再有警員感染新型肺炎。 衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，這名警員本月29日發燒，到明愛醫院求醫，前日上班期間沒有跟別人一同用餐，有戴口罩，但在本月27日曾經到西九文化區野餐。

去野餐

而家一年有冇二百個醫科畢業生

好撚彩唔去公園果邊

咁限位不嬲本地醫生係支持

唔知幾時會禁埋圍盧煲煙呢
成班煙剷圍埋煲煙一樣危險

咁重質好過重量

好難畢業㗎

侵侵支持度創新高達49% 左媒痴撚咗線 想喺依家緊急時期 放風唔播侵侵記者會

疫情令東京奧運由2020年改為2021年舉行，經東京奧組委一再開會，決定開幕日期改在明年7月23日，到8月8日閉幕，並表明會沿用「東京2020」名稱，因此已印製的官方商品，都不會重新製作。

03年沙士後，特衰政府話會起三座傳染病大樓中心，結果十幾年啦，原來只係起得一座

屌你老味，拎d錢去派比d支那新移民、出糧比劉肛華垃圾桶、出錢比班黑狗買裝備同OT錢

屌你老味臭閪

師傅影響力真係唔可以睇小
3175從來都冇咩交投
師傅吹一吹雞話油價值博
今日做到4億幾成交

做得上司個位
如果學識冇下屬咁勁o既都識放權比佢地搞
好似侵咁識得放權比前線軍方決定唔使比後方做決策
因為打仗呢樣野每一秒都係存在戰機
比後方諗好點做得黎個機會都已經冇左
支國同香港就唔係
冇學識o既攬住個權又唔聽下屬講
下屬又怯於上司權威而唔敢出聲(又或者出左聲都冇用)
袁國勇都只係敢講少少失控而唔敢講出事實
就係驚比上面清算
柒婆一早聽話封關晨早就好似台灣咁個程度冇咁勁
佢又唔係, 防疫上面咩都唔識剩係識得媚共
外行人管內行人結果害死全香港

蟹撚哂

Agger。
支共港共完全唔識咩野係「政治歸政治，病毒歸病毒」

袁教授喺支共政治文化入面，喺支共眼中，真係算眼中釘，因為其言論完全唔配合支共嘅「主旋律」，算係「雜音」，玩下手，袁隨時已經被支共標籤左做「異見人士」。

我替袁教授擔心，日後隨時秋後算賬 ....

唔知堅定流

我月供平均價都仲係 $5 樓上

死唔死得個到 有冇下文

冇

好似師父咁日日吹奏話疫情開始好
城鎮開始解封同人民開始復工
呢類人支共最想要o既係聽話o既科學家
所以師父好有潛質做支共o既評估學家

林奠要去養和 再諗下先

呢個唔駛太擔心
袁國勇對中共有利用價值，算賬冇咁快
一日中國仲要喺生物科技上面有作為，佢地就要留住袁國勇

這裡是連登 這裡有fake news

唔信，淋巴癌唔可能仲有工作能力，身體虛到不堪

傳染病學，佢算唔算亞洲最有權威？

上周三確診患上新冠肺炎的英國皇儲查理斯，據報已康復並脫離隔離。
皇室發言人周一表示，威爾斯王儲官邸克倫斯宮（Clarence House）證實這位 71 歲的英國皇位繼承人，在諮詢醫生的意見後，已結束自我隔離。隔離為期 7 天，查理斯現時「身體健康」，並會跟隨現時政府及醫學上全國性措施生活。

咁快好番 仲要7字頭

好撚多

又冇話最唔最，但佢研究冠狀病毒都係國際上有朵啦

其實佢同沈祖堯邊條個勁o的

冇得咁計，兩個研究既重點都唔同，沈祖堯研究幽門螺旋菌起家
佢地學術貢獻就要搵專業既黎講，我唔識

專家都未必判斷到啦！兩個範疇嚟